劉兆佳：所有領事管不會作為政治避難所

Oic

領事管?
領事館呀